海派甜心 見證住當年既台灣風

根本冇人會提泡菜
全部台灣 日本明星
小豬頭 F4頭 飛輪海頭

海派甜心都算後期啦，
最原始真係數到F4
14-15年前

依家班港女泡菜打扮真係好撚嘔心 核突

見證住有個肥西剪呢個頭返黎

《流星花園》
只有亞視／亞視配音員先carry到

當年因為海派開始追羅志祥追左幾年
好年少無知年年上貢入歌迷會
幾年前冇再追好後悔有果一段日子 應該呢度有好多前sfc既朋友

咩呀 果陣都興泡菜啦

證明髮型好緊要

果陣興 東方神起 super jxxx

屌依家諗返起簡直係人生黑歷史
嗰幾年好似比人落左降頭咁瘋狂迷戀佢
依家都好撚憎佢 一諗到佢都覺得好噁心
未見過明星好似佢咁閪咁假

東方神起世界級

btw時事台

楊丞琳BB

海派甜心算極後期啦喎

同我女友都係因為講羅志祥而識同親近
佢之後係第一期Sfc 粉絲
之後羅志祥高峰一掂即過，到而家人見人憎

依家出嚫街啲年輕男女都係著韓look，真心覺得柒，點解唔可以著得似番個香港人？我唔係韓look就畀人串唔識著衫

咪癲啦
係都蛋炒飯果期啦

睇返當年sfc d相不堪入目
好記得幾年前果一日微博每refresh一次都有新發展睇(相信大家都記得)

流星花園

羅志祥fans

諗返都覺得自己on9

想當年勁多女同學追終極一班

不過依家台灣有啲新人都仲幾好樣，香港電視做極都仲係嗰班人

我都係因為海派而追羅志祥 果陣癲到去台灣追 但因為佢後期啲歌真係好唔掂 加上佢果句咁偉大嘅言論真係跌哂眼鏡
後悔就冇嘅 但真係冇可能好似以前咁瘋狂

青春呀 海派甜心好好睇

海派甜心

達浪 達浪 達浪達浪達浪達浪

海派已經係泡菜時代啦
始祖係F4 流星兩 紅到仆街
中港台嘅潮流指標
飛輪海係見F4咁成功再彈岀嚟既第二代

當年因為追佢識既朋友到依加keep住都係好好朋友 最開心得到既都係呢樣

我都係因為海派先鍾意
我鍾意嗰幾年係咁課金睇演唱會入sfc買專輯衝銷量又接機送機
屌你老味依家睇住以前買落既野都覺得自己on9
14年之後佢個頭又越搞越柒，又同條大陸網紅一齊
對佢好反感之前又整單不用分那麼細
我身邊以前追佢識落既朋友依家9成都冇再追佢

我就調返轉 因為海派迷上楊丞琳 顛到走去台灣睇佢演唱會 而家仲係一名鐵粉

我記憶中嘅台灣風
早期F4 中期飛輪海 尾期黑澀會棒棒堂

好好睇呀
Ko 榜

嗰陣興終極系列

嗚拉巴哈

飛輪海棒棒堂先係癲瘋
早期就f4

惡魔在身邊
惡作劇之吻嗰期開始睇
林依晨好正

梳利梳利梳利梳利 nigga nigga nigga

林依晨
我可能不會愛你靚到

比比公比比婆
見住佢一條一條del微博

嗰幾年課左d金應該夠大學讀一個sem

Rainie真係好正

有無人同我一樣鐘意王子變青蛙

我都係
啲掌紋相中指相

仲有段B box

海派甜心開始追

八號囉八號囉

大仁哥

我同我女友都係因為追羅志祥識

小豬係咪而家台灣人都好憎佢

諗起呢段B-box都打冷震

Me
183club 七朵花
絕對童年回憶
果時tvb播 一路睇一路覺得點解台劇會咁好睇

海派我就係因為見到男主角係佢所以到宜家都未睇
冇記錯當初楊丞林有成幾套戲連住播
仲有偷心大聖ps男，下一站幸福，命中註定我愛你
呢d都好正

王心凌、陳喬恩、張棟樑，黑澀會棒棒堂，楊丞琳、飛輪海，之後先到泡菜風

惡作劇之吻先正
而家個套不知所謂

宜家個女主角假到

當初仲覺得好cute

Sor好似有d離題

陪你到最後 不說的溫柔
以前仲ON99聽到喊

以前綜藝都正好多啦
有小鬼嘅娛百
黑澀會棒棒堂
我猜
康𤋮來了
宜家得返玩很大岩睇

教主

雖然台劇啲劇情套套差唔多 但係個時會係咁追

流星花園個排 好中意F4
第一次追星

以前勁鍾意飛輪海 同 棒棒堂（節目）
好懷念呀 咁就11年

好耐冇睇台劇喇

對上追果套好似係醉後決定愛上你

仲有 棒棒堂 有年好多人追佢地

命中註定我愛你個排先痴喎

海派的天空讓你盡情揮霍

Sfc

有聲

海派甜心 最愛聽劇入面d歌
愛不單行真係好正

無錯 惡作劇之吻先係見證

命中註定我愛你 早排睇多次
仲係會喊到pk

冇左個bb 個段
陳喬欣喊得好淒涼
藍又時啲插曲又好好聽

就快到比比公事件三周年紀念

無錯 就係撞車個段
我的快樂～會回來的～～～

愛～是不可數的嗎
果陣一邊遊台灣一邊追劇真係好正

屌我都係 以前中意到痴線

好好睇海派甜心 D歌都好好聽

海派甜心應該係台風水尾

我的愛只能夠
讓你一個人獨自擁有

18 禁不禁同模範棒棒堂果期應該顛峰

王子變青蛙入坑
好中意明道喬恩配 所以後來明道拍愛情魔髮師好憎個女主角
後來諗返覺得明道個look都幾老套 成日著白suit 但好中意佢唔gel頭

後來就係黑澀會 海派甜心 命中注定我愛你 敗犬女王 但之後就無以為繼了 人生唯一一段會追劇既時期

惡作劇之吻個期紅d

其實18禁不禁好辣殺 但陳意涵好正 小薰拍拍下唔拍好膠

唔係好明發生咩事
之前有睇過fb個反羅志祥群組，原來都幾多野睇

以前可以話係追哂咁多套台劇

有咩可能唔係
愛作劇之吻
無限loop

吳慷仁 兵到好慘

入台劇坑始祖

不能同意更多

我的靈和魂魄
不停守候在你心門口

唔知點解果陣好鍾意小豬
依家睇返

呢套野係ok好睇

鍾意睇娛樂百分百多過佢拍嘅劇

最慘既兵
也許我太過天真 以為奇蹟會發生

依家仲邊有人追台劇
利申 追開台劇 同啲哈韓朋友零話題 邊緣化

顛峰應該係終極一班 惡作劇之吻 花樣少年少女 個段時間
Btw有無人睇過張韶涵嘅愛殺17 好正

痞子英雄
有無人睇

講返起都好想睇返

而家得返d 超級新手呀 字母龍
乜撚野bam bam bam

有嘗試重睇翻
但有陣時美好嘅嘢留在心中就可以

我諗
最後一套有影響力既台劇係
我可能不會愛你
海派甜心再前一年

而家真係冇偶像劇可言了

流星花園。惡作劇之吻。鬥牛要不要。王子變青蛙。

唉。其實大家都老了 早點訓啦 聽日番工

首我的快樂 到依加重聽緊

我的傷和眼淚 化為烏有 為你而流
藏在無邊無際小小宇宙 愛你的我

我以前好鍾意睇

籃球火

我穿梭金星木星水星火星土星追尋

夠愛呢首歌串起成個終極系列

依套真心膠
彈跳力世界紀錄

海派甜心真係好好睇,男女主角都係我當年既偶像

真心同意，其實高質過絕大部份以前啲大紅台劇，十零集內容夠緊密，無出埋啲無聊支線同搞笑劇情拖長黎做。

呢個真係
個陣好鐘意唐禹哲

由海派甜心開始追羅志祥
好似上左身咁 年年入sfc
年年勁早到亞博去嗰個濕鳩趴
隻隻碟都買齊咁多個版本
樣樣週邊齊哂 演唱會睇哂咁多場
到金毛封面開始醒覺
再整單不用分那麼細就真係收皮
依家望住嗰兩箱野
賣又無人要 扔又唔係

雖然話就話以前d台劇經典d，但係唔計近年果堆垃圾偶像劇，
一把青，1989一念間同麻醉風暴都幾高質

黑歷史 真係不要再說了 都唔知點解個陣會中意佢 洗錢買佢啲野 而家真係好後悔

記得當年好鐘意聽個首好愛他好想她

賀軍翔好正。。

惡作劇之吻，惡作劇二吻好正
下一站幸福就睇到喊，小小彬細個真係勁可愛，而家

好愛他好想她，我只想要
而家仲聽緊

一把青

屌 睇見個post好懷念

真係慘到無人有 個陣同海派同期
兩套一齊追

好愛他好想她 再這樣下去 我只會更牽掛

好彩我好早就脫左飯放哂啲野出去
不過仲有啲sfc memo紙 file賣唔出放左係度
件stage比左阿媽著

冇錯
18禁不禁 好撚 好睇

換換愛

I know that feel
不過我最近頂唔順冇眼睇扔左少少

淨係睇下一站 無睇海派

飛輪椅
王心凌
She
羊成琳
林依晨
183
佢地以前既劇差唔多追曬，但黑社會同lollipop 就真係唔岩口味。

當年因為海派入左楊丞琳坑
Btw有冇人睇過綠光森林？(冷門野好似係）

我女友又係兩大櫃，碟 海報 相 Stage 啲衫
我次次一上佢屋企就講
'' 你睇你供奉左幾咁多比人養呀周小姐
'果然真正 不用分那麼細呀下
粉絲既錢即係周小姐既錢 oh yeah ''

次次比我激到生蝦咁跳 但又唔敢出聲

點解後悔

睇天國的嫁衣識佢
佢唱個前片尾曲愛的天國而家都有loop
為什麼在我的眼睛 總有預感將要下雨

Ok

早輪吳慷仁怒屌台灣電視圈的問題 睇得好爽

對上追個套已經係我可能不會愛你

果陣無線朝早播睇左幾集覺得好好睇
跟住上網追晒佢 好睇到呀 雖然劇情幾老土
啲歌又好聽

Same 睇得出小鬼性格好好多

以前真係好鍾意羅志祥
課金唔使講啦
連娛百都一定會日日睇 仲勤力過返學
嗰陣成日諗點解呢個世界上會有個咁完美嘅人
而家諗返都覺得自己太傻太天真

其實而家仲有無以前既台灣偶像劇？

但我覺得幾好睇 蔣怡

無啦。有少少名氣都去大陸拍

明道 陳喬恩

細個果時我同老母都勁鍾意流星花園
重睇左唔知幾多次

舊年去台灣睇過少少嗰套我和我的17歲
劇情膠到冇眼睇 同以前嗰啲劇冇得比
台風沒落唔係冇原因

而家啲台星冇以前咁hit
出名個啲已經去強國拍
前幾個月睇j2見到曾之喬同炎亞綸既戲

其實條友衰就衰在 佢根本唔知自己錯乜
永遠將問題推比人，以前大紅無獎拎
就成日話金曲獎睇唔起跳唱歌手，
但根本唔知自己唱歌同做碟都無心
結果蔡依林一拎就收鳩佢皮

Fans 唔再捧佢, 就話人韓星問題
根本就自己性格有問題 唔肯做 後期樣樣野得過且過
唔捧你正常啦

183club
唔明點解以前會覺得佢地靚仔

我第一套中毒劇 中一定中二 日日返學同坐我左面個女同學係咁講

有無人有睇過醉後決定愛上你 都好好睇

咁多年都係分唔到明道同阮經天

以前唔明點解明道條眉咁直

搵唔到佢隻粉紅頑皮豹買

阮經天靚仔好多

炎亞綸今日先屌完嚟 台灣話拎1200萬拍台版太陽的後裔，炎亞綸即刻笑鳩佢人哋一集都唔止1200萬

陳喬恩之前去大陸拍鬼吹燈好大波
阮經天暑假拍鬼吹燈2做男主角

嘩你真係屈咗機，贏mvp情人成個身位

點可以無鬥魚，FIR個期彈起

個陣明明好鐘意吳尊都追唔落

唔鍾意睇阮經天好大程度係因為佢好似明道

細個放學返屋企第一時間睇棒棒堂

果陣高登仔反台
串台妹化濃妝,串DMK妹留水母頭
串棒棒堂,飛輪海果頭MK好柒

利申: 當年初中雞跟住呢班高登仔一齊逢紅必反

有呀！！！睇到勁心寒

丞琳bb

笑傲江湖翟建華超靚仔

當年邊有人鏟青 個個留的水扮飛輪海

到依家都鍾意小豬

放羊的星星呢?我第一套係睇佢先入坑

丞琳

個陣覺得自己j個已經生咗仔嘅人夫好內疚 女主個配音

邊度仲有得睇返命中註定我愛你

好似仲有183 club同5566

嗰陣仲好鍾意睇惡作劇之吻 林依晨

因為楊丞琳而睇！！！
跟住鍾意埋張孝全

炎P

無敵珊寶妹
那一年的幸福時光
國民英雄
果期最鐘意郭采潔

康熙睇陳漢典扮趙哥好好笑

5566
而家仲鍾意09年佢地黎香港我仲有去接機
希望人生可以睇一次佢地合體嘅演唱會

小豬小鬼既娛百 諗返都懷念 蝴蝶入左之後已經冇點睇過

小學去大陸有個台播，覺得好好睇
啱啱search mvp情人仲癲喎

正咩 真係唔識欣賞
個樣果時幾豬下又有唇毛 話佢好好戲又唔覺
反而依家既我可能不會愛你同蘭陵王就好睇喇

蝴蝶以前好可愛
而家

果陣既綜藝真係好好睇
羅志祥又靚仔
依家
利申 睇完海派甜心中曬毒

流星花園
轉角遇到愛
惡作劇之吻
終極系列
鬥牛要不要
籃球火
黑糖瑪奇朵
命中注定我愛你
海派甜心
偷心大聖PS男

台劇雖然好多啲劇情好大路 但係追看性真係高過韓劇好多 啲韓劇睇左一集就已經不了 台綜以前就比較喜歡康熙來了同天才衝衝衝

醜小鴨變天鵝

小鬼
不過自從覺得佢好g dragon後就冇追佢啲新聞lu

終極系列
諗番都覺得
但果陣又覺得汪東城好型
終極一班3都有睇
吳佩慈幾靚

我係吳尊鐵粉，籃球火睇咗半集就頂唔順
吳尊啲劇得花樣少男少女先睇得落
其他嗰啲都係膠

愛轉角遇見了誰 是否有愛情的美

點解我完全唔覺得海派甜心好睇 當初睇果陣飛住黎睇覺得套野勁膠 我心目中既經典台劇一定係惡作劇之吻 睇返都笑到仆街 仲有王子變青蛙 好鐘意明道喬恩co 真係好正 近年台劇每況愈下 最近既都係十六個夏天同我可能不會愛你
Btw 林依晨真係唔靚但佢套套戲都可以牽動我既情緒 睇蘭陵王睇到喊 佢真係演咩似咩 偶像劇女王當之無愧

係cp先啱

惡魔在身邊

同期嘅下一站幸福完爆海派甜心

當時海派同下一站幸福同期播真係好正

終極一班同終極一家 我而家都仲覺得好好睇
成日重睇應該有睇過4 5次
個時勁中意飛輪海 最中意炎亞綸
到而家都冇後悔依然幾中意佢 雖然係hehe

命中注定我愛你同下一站幸福好似幾後期
但真係好好睇 喊到仆街

呢套真係好睇！ 好中意丞琳短頭髮

呢個真，真係好睇
個好醜樣既仔亦紅左

指下一站幸福

吳建豪幾型呀

當初唔識張孝全 心諗做咩同個佬拍
睇睇下 覺得張孝全勁有魅力

睇海派笑完再睇下一站喊埋
韓劇真係超越唔到。

郭品超好撚型
台灣版古惑仔

上面講嗰堆大部份都有睇
以前d台劇真係好好睇
嗰時睇命中好鍾意阮經天
但敗犬既佢先係最正

呢樣真

海派時期都已經好後啦

再早多3, 4年先係高鋒

張孝全型撚到仆街

下一站幸福應該係台劇中嘅求婚大作戰級別嘅神作

雖然我好鍾意下一站幸福，但我諗惡作劇之吻係台劇地位最高

惡魔在身邊同惡作劇之吻係經典 翻睇左好多次
海派甜心嗰陣有ff過佢地會一齊 但而家睇返就覺得啲劇情好膠
大個左少少之後已經唔太頂得順台灣偶像劇
我可能不會愛你係顛峰
之後睇過我的自由年代 一半就棄左
直到上年為左丞琳睇過荼靡 都幾正

以前美日台韓劇都有追
而家淨係飛甩左台劇

本土最高收視唔係命中註定同下一站幸福咩???
惡作劇之吻係食頭一浸水

呢套都好耐啦
應該小四五個時yvb播 依加都已經讀緊大學

rainie060477

記得之前專登買碟睇 真係童年回憶
我只想要 和你在一齊

以前唔鍾意林依晨
但我可能不會愛你個陣開始覺得佢超正

有

你個名

有成語蕎

蘭陵王

台灣我淨係鍾意陳喬恩 我都唔知點解

想當年勁中意明道
初戀男朋友送左本王子變青蛙既書比我做聖誕禮物

仲有ella同言承旭戈個 就想賴著你 好青春
之前睇完流星花園對仔仔幻想無極限
佢一出痞子英雄就開始追
點知追追下鍾意埋趙又廷
趙又廷今年有套大陸劇三生三世忍唔住睇曬
長髮look好奇怪 但越睇落去竟然越迷佢

好鐘意小新

我可能不會愛你算唔算最後一套經典既台劇
李大仁同程又青真係好正

海派已經算好後期啦
top3不分先後：
犀利人妻－點解冇人講呢套？ 溫昇豪真係好賤 宥勝
敗犬女王－阮經天
我可能不會愛你－台劇嚟講唔老土

BTW 上面中撚完未？

小資女孩嗰套好似都唔差

諗返中學因為海派甜心中意左羅志祥
個陣有佢嘅報導會剪低 買專輯排簽唱會
但個陣冇乜錢 冇睇過佢嘅演唱會同入sfc
呢幾年佢啲行為真係 依加諗返以前中意佢嘅少少黑歷史
但都算幾青春嘅回憶

btw當初因為睇羅志祥主持嘅娛百中意左五月天 轉眼就6年

其實飛輪海頭疼而家韓國頭差唔多

痞子英雄又係好屈機 可惜d電影版搞柒哂個故事

係 係我最後一套有追既台劇
果時瘋狂聽果炸歌

中學都因為依套野迷過羅志祥，簽唱又去sfc又入左
依家諗返都覺自己on9，依家好撚憎佢

Btw 當年大家有蒲開國際後援會個forum既話我可能識你

惡作劇之吻

想當年真係好鐘意呢套劇
好想成為直樹
每首配樂同主題曲都百聽不厭

終極一家

[img]
[/img]

雖然以前拍攝既畫質無宜家咁細緻咁靚
但起碼劇組有擺心機落去拍攝
特別好鐘意d角色設計 每個角色又有異能兵器 鬼龍鎞克、驚雷、麒麟手等等
個system起碼吸引到人睇
睇番宜家d劇集 淨係講三角戀
劇情設計又唔吸引 太過商業化

命中註定我愛你

首主題曲好懷念阿~~

下一站幸福

當年d女同學
msn status 改哂做 "米修 米修"
番學又成日扮個細路講 "米修米修"扮可愛

呢首歌當年紅到痴線
「我愛他 ~~~ 轟轟烈烈最瘋狂」

敗犬

果幾年年可以話係佢事業顛峰
自從光速屌西同扮gd之後霉到而家要扮女人搵食

海派甜心

[img]
[/img]

當年初中睇呢套劇
男人老狗都睇到流馬尿
幾肉酸

當年睇娛百佢嘅故事係真係幾勵志嘅
走下坡嗰陣係娛百穩住個出鏡率
慢慢就去到09 10年嗰陣就巔峰
可惜獨一舞二之後開始狂抄韓仔
仲有sexcam同菜花單野
近排又有奶共單野先令佢越黎越乞人憎

我想我可能 可能不會愛你
每次重睇都會有一個新既感覺

係我中學未掂日本偵探劇前 第一部接觸嘅懸疑劇 仔仔戈種又頹又負碌嘅型 正到痺

樓主曲線自己後生?
f4, 王子變青蛙, 惡作劇之吻個陣已經係高峰
海派

樓主曲線自己後生?
f4, 飛輪海, 王子變青蛙, 惡作劇之吻個陣已經係高峰 如果同泡菜國文化入侵比
海派都開始後期喇 super junior個堆都出左黎

我90後
F4紅果陣未睇台劇
之後先接觸
惡吻都有睇

程又青好鬼正

個陣佢都仲未串串貢
獨一無二之後個人開始好囂好黑人憎

喂換換愛冇人提？？

小資好睇 反而必娶女人睇唔落去

佢個陣話自己幾紅都好都會識感恩
點之依家

反而楊丞琳咁多年黎個樣 實力同態度都冇乜點改變過

下一站幸福ost首首都好好聽
果陣覺得安以軒好靚 同吳生好襯

佢紅完之後就有種虛榮感
一定要湊住班茄哩啡黎扮大佬 好似叫party boy
小鬼一紅少少佢已經容不下呢個人
所以佢紅完之後幾乎冇乜男性紅星級嘅朋友
連最初話好fd嘅周董同潘瑋柏就冇哂聯絡

咁多年都係唔鍾意佢 佢性格

不過我到依家都仲好鍾意既台星得返林依晨同陳喬恩
周杰倫係巨星

周董當年仲寫埋歌比佢
點知佢依幾年黎就不斷放暗箭比周董

轉角遇到愛 有冇睇過？

個人覺得佢首主題曲最正個句係 有你的城市下雨也美麗

我因為林宥嘉首兜圈而睇必娶女人 但係又覺得幾好睇喎

有無人記得Hebe拍個套鬥牛要不要
個陣有岩岩參加星光大道既林宥嘉唱背影做插曲
我到而家都好鍾意聽

屌依套我都有睇過

我係由鬥魚開始
個人比較唔鐘意跟風，所以流星花園一集都冇睇過

以前幾鍾意林依晨
但自從有個friend話佢個樣有d似梁思浩，之後每次見到佢d相/廣告都諗起梁思浩

f4係我中1左右，個陣同班d女j到成地濕晒

佢呢個人根本接受唔到人同佢平起平坐
佢要嘅只係想收小弟 而唔係同佢做朋友
當年小鬼陣頭發圍佢已經係娛百係咁暗串小鬼
又擺前輩款 d劇組上黎宣傳小鬼識得多人又葡萄小鬼話佢演藝方面識得多 但歌唱界一定唔及佢識得多
真係好冇氣度

你最近還好嗎?

小資應該好睇過必娶女人

惡作劇之吻 睇到對白都識背

Btw 有無人睇過好早好早期既 薔薇之戀？

首歌加唔小分

個陣條契弟仲不斷扇動d fans去屌9周董
但去到後期直到依家當初班on9妹(包括我)都去晒追oppa或者係周董
但從來冇周董fans過檔去追依條友

好睇 丞琳BB

下一站幸福吳建豪失左憶果段時間好悶
海派甜心反而全套都刺激搞笑

儲咗好多係佢封面既Yes, 早排dum曬

真係好正
終極一班 終極一家 終極三國都有睇
再之後啲人都唔同好多就唔想再追
都唔知點解咁迷 其實有啲位睇返都幾on9
個陣好鍾意飛輪海

咁總有眼睛雪亮嘅fans嘅
當年小豬小鬼娛百咁合拍嘅組合 難兄難弟咁款
小鬼一紅小豬就同佢反面
當年蝴蝶同棒棒堂班人加入左之後日望夜望豬鬼pair重出
點知最後嘅結局會變到咁

以前勁迷汪東城
會特登搵終極一家直播睇

以前娛百真係好笑到癲 而家
小鬼係正好多囉

終極一家
背曬d嗚啦巴哈咒語

我因為聽完放了自己呢首插曲由f3到依家一直都好迷Magic power呢個團

豬鬼真係好撚合拍
之前兩條友扮阿凡達
Live扮實Q嚇電視台啲人

等到30歲既時候再睇多次 我可能不會愛你，睇下感覺會有咩唔同

小鬼畫畫好靚

睇台劇仲會ff自己係女主角
細個鍾意左棒棒堂7-8年

當年小豬搞d gag都係得小鬼get到接得到話
蝴蝶威廉嗰度全部唔識接 完全唔好笑

每次睇都真係唔同感覺，我都好想知30歲會點

08-10既娛百真係好撚正
Live鳩up都會笑死

三生三世楊冪

個陣台灣風真係好hit
差唔多個個星期都有台星嚟香港
個陣tvb買劇返嚟播仲會係愉景新城搞event
成日都去睇

btw 個陣勁迷飛輪海

有冇人識許瑋倫
當年想飛靚到pk
好後生就車禍走左了。。。
得28
真係好靚女

其實小鬼算係幾有諗法同性格既藝人
幾欣賞佢 似內向底但又風趣幽默可以咁活潑
主持突擊女藝人屋企好正
本身睇百分百覺得小豬好笑 但後來變左覺得小鬼好正

痞子英雄一定排第一
真係好好睇
仲有陳意涵

我忘不了 妳眼神中的光芒

如果佢仲係到 一定有返咁上下知名度
當年佢d好朋友 林依晨 鄭元暢 楊丞琳 賀軍翔 王心凌 都上哂位
真係好可惜

當年飛落海點解收左皮
以前妹有追開佢地
而家我有時提起會大大聲笑

睇娛百覺得小鬼性格真係好正
人緣又好 好多黎宣傳嘅人都讚佢

笑起上黎酒粒仔

到依加仲記得呢套 唔知點解 個時套劇仲有個網可以玩

以前呢 就真係friend過打band既

老老實實 佢地反面似小豬問題多過小鬼
佢份人永遠遠要做上把，一定要有下把位捧起佢先開心
大佬 人地小鬼都唔差嫁，無理由要佢做死一世下把位呀嘛
之後就出黎話小鬼變左，又將啲問題推比第二個

羅志祥根本就唔抵得小鬼紅

想法一樣，呢段時期係我開始覺得佢非常討厭
歌唔好都算，但下下串鳩下真係好撚討厭

有蒲開 佢香港第一個演唱會 Show on stage 都係經後援會幫手買

所以條友真係抵佢既
題外話 真係不得不信 白龍王 當年講野好準
叫佢戒女色 話可以紅十年，真係岩岩好紅完十年因為周小姐直插落坡

亞洲舞王喎，笑撚死人咩
搵條韓仔trainee都屌打佢

有冇人仲追緊小豬
以前好迷 覺得佢好靚仔
晚晚睇娛百
由羅生門追到有我在時期
大個越黎覺得佢好柒

係陪我成長，到大個都重出
宜家"飛落海"啲人都無再出現，得返大東間唔中出場

我諗起亞洲空幹王

當年撞岩個勢
餓左好耐華語地區無呢類歌手，韓國個邊 Rain 個陣都只係出左無耐
只係講佢幾好命水，同城城當年紅既原因差唔多
但唔突破自己 就注定玩撚完

睇10次喊10次

你呢幾套點會係top3

老實講台灣既劇/綜藝好多都好撚膚淺好冇深度
岩哂啲腦殘睇
就算以前果啲都係

好型呀你

應該係流星花園開左個頭，之後幾年慢慢開始吹台風。果陣啲yes卡勁多都係啲組合相，其次就係咩賀軍翔，鄭元暢呢啲。海派甜心算係尾段，之後就完。而家有啲名氣嘅都去左大陸搵食，再唔係就發展其他事業，好少仲留係台灣發展

齋講劇情 我可能不會愛你可能真係有top3
台劇成日d內心戲都要錄心裡os 又要加特效落去好鬼膠
冇記錯我可能不會愛你同下一站幸福係冇呢d野
剩係睇演員功力
之後仲有套16個夏天都幾好

當年係有線播轉角遇到愛先識佢
後尾追返海派 再追娛百
果時小鬼小豬蝴蝶真係好笑
btw
後尾覺得佢好撚假 成日搬個老母出黎
之後中國人果單野已經black list左

終極系列真係

五月天
天未亮

有冇人睇過鬥魚？
個陣睇已經覺得安以軒好撚正

海派加埋娛百完全令我勁迷羅志祥，
佢係我第一個追嘅星 我果陣仲係中四，但都有去sfc加每場既演唱會，加特登買埋佢以前出過啲碟啊，我記得為左佢真係試過冇食早午餐 仲記得佢句金句 堅持比努力可怕，覺得佢係好榜樣 真係捱出頭 但之後佢出d野真係好唔掂 咩愛投羅網，果陣仲係fans嘅我已經覺得好難聽

之後比比公比比婆真係好l嘔心，
再加埋我見到佢係微博reply某個fans 話咩周小姐係佢嘅人 佢會自己管（唔太記得個fans講左咩啦，但唔係鬧周），真係屌出聲 到不用分那麼細完全令我覺得佢on9

不過我又冇咩後悔，到而家都仲有個櫃係佢d野 但就真係唔會再追

btw 我個人覺得小鬼都好假，唔太中意佢，之前聽過話佢背後講人壞話，唔知真定假 同佢唱歌live真係好難聽

有我在之後真係好on9
依加成日台灣d新聞都報佢同周小姐 真係好煩

當年都係on9妹之一
依加既偶像周董係佢恩師 幫左佢唔少 成日都覺得好on9當初做乜要跟d人鬧佢

蝴蝶條八婆

以前好得意
宜家俾小豬搞到愈黎愈俗

轉角遇到愛 >>>海派甜心

惡作劇之吻
鬥牛要不要
敗犬女王

同海派同期既我鐘意下一站幸福多d
果陣用pplive不停轉台睇2套
而家諗起都覺得劇情老土到爆

Btw要我而家諗番最難頂既應該係不良笑花

痞子英雄 有冇人睇過

最on9都係當年做左cp粉 每一日都瘋狂ff同同對面世界大戰
當年我係日日開戰既SR同SB其中一方 日日乜都有得嘈 特別係2012年再一次心跳果排最癲 低form時日日返到屋企就係加入世界大戰
自從各自有拍拖慢慢cp粉就散左 比比公個周小姐個個都唔中意 反而丞琳同李榮浩呢pair真心襯冇人會鬧 呢d就係人既問題

幸福係好彩但劇情太長拖太耐中間劇情已經唔記得晒
反而海派廿集岩岩好好多情節都印象深刻

以前既蝴蝶無咁假
跟左小豬之後 成個人由外到內造作
樣變曬 把聲尖過以前

小資女孩都值得睇
但之前兩位主角再合作拍個套好唔掂

最近屎忽痕 追埋套終極惡女
繼續有阿修同那維勳 啲女仔都唔錯
嚟緊辰亦儒會番嚟拍終極一班5

冇睇好耐 而家kid 仲有冇上遊戲王

不良少花勁好笑
丞琳: 唐門～

哈親咩都俾連登仔屌架啦

小豬做過乜鳩人見人憎？
申利：岩岩昏迷左幾年醒返

命中註定我愛你睇到喊 仲要眼都腫埋
真係好好睇

不用分得那麼細

以我所知，個人囂、小氣、唔認錯同埋假。成日話飲水思源，但之前好似有個係佢師傅（好似係唔記得）就病逝定唔知死左，佢寧願去同星爺做宣傳都唔睇果個人，好似俾人鬧左好耐下

惡作劇之吻

冇上好耐

最重要個不用分那麼細呢
個時睇膠易現祥笑到我

楊登魁

16個夏天已經係我近期最後睇嘅一套台劇
真係好好睇 睇咗三次

我都係睇完海派就瘋狂迷戀佢 中學雞時代每日淨用$10食飯去儲錢入sfc同買碟 仲要又排簽名會又排演唱會周邊商品
而家望住d碟真係覺得好曬錢
我都係14年開始覺得佢d歌又跟泡菜style之後就心灰意冷冇再追星

我剩係迷戀我愛黑澀會 洪詩真係好正好正宗台妹feel，d爆牙一笑起上黎

細個成日睇模范棒棒堂同我愛黑澀會

就係因為台劇開始追台灣野而認識mayday

對唔住，突然殺出個李榮浩，跟手就冇咁鍾意丞琳
利申：膚淺

小鬼同丞琳真係好襯
醉後係因為佢地先睇

犀利人妻
不過我凈係睇左後半

有冇cap圖
冇follow過佢既好耐

Wo shi mi kai lang ji luo~~

王子變青蛙，18禁不禁，西街少年
個陣有咩183club同5566，個陣都幾紅

醉後決定愛上你

冇人講林依晨嘅

細個無乜上網睇劇 跟atv睇流星1
之後已經係流星2
大個先睇命中注定我愛你
識上網睇返先睇埋我可能不會愛你真心神作

反而海派 下一站無睇過

惡作劇之吻，同黑水土

我好鍾意佢
鍾意咗佢第8年了

惡作劇之吻個時最興台風

楊丞琳一開始行可愛教主我反而麻麻，
行返成熟就好正

必娶女人 好多都好中

楊丞琳由惡魔在身邊睇到佢做醉後決定愛上你

安以軒套下一站幸福 集集喊

膚淺+1
真係美女與
FANS屌細力啲 真係就外形睇

我都係

仲有賀軍翔同王傳一
又無人知賀軍翔去左邊

我都係！
明道真係型到
王子變青蛙2005到而家我至少翻睇咗十幾次
睇到全家都識唱命中已注定 是我看不清

由個陣開始流意陳喬恩，到後期既命中注定簡直係迷到痴左線咁濟

覺得sfc有好多盲粉護主郁啲就屌人所以無入到
同埋一年又五舊水仲要唔知會唔會有FM
記得獨一無二個期 喺香港簽唱
香港興要消費幾百蚊簽名證先有架嘛
但佢死都要簽曬 好似佢宗旨黎
跟住人地商場收鋪佢拍枱走人落停車場簽
全班女跟住跑 面對面喺架車面前簽
個陣仲覺得佢發爛渣好型
後尾無甘腦殘諗翻先覺得係佢衰
搞撚住人無得收工

唔好再提個撚樣羅志祥

個次好似係簽淨二十幾個fans
俾保安趕 跟手落停車場繼續簽
佢唔係出名好錫fans
以前好鐘意佢

小學好鐘意183club

我到而家都分唔到，命中一出我以為佢地又情侶檔出黎拍

其實精舞門，一支獨秀個期既羅志祥係幾值得追既，
一首我不會唱歌連我係仔都入坑
但去到第八隻碟開始(獅子吼??)跟韓風開始就已經放棄左佢，
之後證明完全無錯

當年都係豬迷既我今時今日都揀左去睇周董既concert 但以前有份鬧

勁到癲，勁青春

我諗唔會得我一個記得公主小妹掛
就係由呢套野話我知靚仔加有錢真好

如果係fans角度睇比比公單野係令我地一個一個咁走既原因

做乜咁大仇口

黑糖瑪琦朵無人講
當年同18禁不禁輪住睇

條路佢自己揀 搞成咁佢自己攞黎

12月演唱會前一日連d黃牛都放棄佢一百蚊一張飛咁放其實都幾心酸

果時周街小豬頭

羅志祥 以前都好鐘意佢
佢成日以原住民身份自豪 而家講咩不用分那麼細
收皮啦

Btw 如果仲想睇台劇
強烈建議大家去睇1989一念間

成日扮哂錫Fans 叫佢地做老婆家人
唔係睇錢份上真係睬你都傻
之後比比公單野即刻現哂真面目
係咁屌鳩班fans屈佢仲出埋律師信

啲歌幾好聽

好鐘意終極系列 終極三國到以家都有睇返
但以家越出越唔掂

呢單公道啲講佢又真係ok既
印象最深係佢話自己冇食煙
點知係比比公個微博自爆晒
同埋我懷疑佢成日噴咁重香水係想遮自己浸煙味
又見過佢係睡衣趴個休息室傳左啲煙啲出黎

我不想捨得 不想懂得

唔知點解講人壞話似真
係似係羅志祥為咗公開反面先拎出嚟成日提
同埋佢講句壞話都幾有道理

呢套野hit到連得同阿爸唔睇劇既都集集追 係咁講 亦係我唯一一套睇過既台劇

終極系列
而家近呢幾年個幾套垃撚圾，除咗套終極惡女

反而同期既下一站幸福仲吸引
我唔鐘意小豬所以無睇過海派
轉角遇到愛都無睇
以前追劇真係星期6定日係屋企坐定定開PPS 睇劇
講d好似無人提過既劇先, 愛的生存之道都好睇架 隋棠好正
最近睇過既只有荼靡, 鐘意丞琳既一定要睇

台灣歌影視而家都收撚晒皮

pps好懷念

覺得黑糖群俠傳好睇啲

瑪奇朵嗰陣好鍾意鬼王配
而家鬼鬼都走左去泡菜出道

看完18禁不禁 勁鍾意小薰 跟住看埋黑澀會棒棒堂 集集追

個次演唱會我有去
但係人地半賣半送比張飛我地
我女友入去睇完見完 還個心願 都完全正式心死
入黎睇都浪費時間 條友西口西面咁唱歌
記住係唱歌 佢根本無心再排舞咁
唯一值回票價就係入去望見佢咁既樣 再望個場細成咁都唔爆 就覺得好撚心涼

有冇咁多on9迷條傻鳩呀

16個夏天之後就真係冇乜好睇嘅台劇啦
最痴線就係三立出d成70集嘅台劇 變到成套愛回家咁

個陣好中意炎亞綸 丁小雨 灸舞

當年惡作劇之吻真係台劇嘅頂峰 佢地紅到出國外
林依晨=袁湘琴 鄭元暢=江直樹

蓓蓓好撚正

懷念

on9 04年個個女仔迷阿rain又有冇人記得？
仲有02年開始既 我的野蠻女友全智賢令到好多人開始追愛情韓片
仲未計大長今tvb日日40幾點收視
跟本韓劇係2000年已經開始盛行

咪又係得果兩三個
大長今比老母級既睇

果時一定係台》韓
身邊個個同學都追台唔追韓

個DJ環節成半個鐘做乜9
唱歌係ok既 跳舞係hea

其實諗返都幾心酸 由以前個個同學都講緊王子吳尊汪東城羅志祥 突然消失哂咁款 個個就開始講泡菜仔

淪落到要亞博開

呢套無限ff

初頭係兩邊一齊爆，流星花園 vs 藍色生死戀
過多兩年，韓國就算hit都係一兩套
但台劇係咁keep住唔停
係近幾年因為k-pop韓國先搶返位

1、2都有睇 安以軒真心正

做戲又掂 又靚女

下一站幸福 同吳建豪真係好襯

以前成日覺得佢地如果一齊就好了

林依晨

我愛他轟轟烈烈最瘋狂～正啲

歌就梗係我以為我的溫柔能給妳整個宇宙正啲啦
拓也真係由第一集去到最後一集都係兵黎

少爺們～起床囉～

屌有聲

因為呢套做咗佢兩個fans, 亦都開始留意台灣d偶像明星, 不過呢幾年已經冇咁鍾意佢兩個, 小豬就係因為扮g dragon嗰隻碟, Rainie就因為唔係太鍾意佢依家d歌

佢去到2012有我在之後已經麻麻

暗黑早餐

你個名🤣

真心睇番呢d圖就覺得依家搞成咁好灰

飛輪海裡面淨係鍾意吳尊同炎亞綸, 最撚憎大東

SB個B即係邊個?

呢樣野我反而覺得冇野, 我反而係唔鍾意佢抄韓國同埋紅咗之後性格變晒

我睇既時期就係由 達人show 到 有我在
之後就少睇或唔睇，到後期討厭

其實我都係, 我好撚憎嗰個細眼佬

我都淨係鍾意精舞門到有我在嗰期, 應該06-12年, 之後愛投羅網真心唔得

比比公即係邊單?

少給我一點希望 希望就不是奢望

哩句聽親都喊

其實呢套都OK呀

我比較鍾意汪大東

係佢自己攞黎柒，唉
以前真係行行企企一場live都笑死

大東就好似小豬咁
要做大佬

炎亞綸衰在太敢言
得罪人多
佢單飛之後有好多歌都好好聽 特別係紀念日

睇翻維基，獨一無二先係第八隻碟，
咁我係羅生門之後已經無再追佢

雖然話空幹王而家好鳩，但其實我到今日依然覺得"愛的主場秀"無論 mv 定歌都係咁正

蝴蝶

茶靡仲未有時間開呀 完sem煲

大東真係同後期嘅小豬性格好似, 真係假

炎亞綸其實唱歌唔錯

咁我都係支持SR多過豬蝶, 話時話蝴蝶依家都變晒

比人爆出黎同周小姐同埋有個微博小號裡面寫埋d 野嗰單

蝴蝶入左小豬間公司之後整到好似個假人咁

其實唔多唔少我覺得佢個好朋友小甜甜影響左佢
我唔明點解好似好多藝人都幫小甜甜咁，之前刮車單野好癲

小豬小鬼娛樂百份百幾好笑
去明星屋企/追女仔好睇

蝴蝶姐姐初初做代班都幾正

點解你地會咁憎比比公單野
係咪覺得無晒fantasy 定點
d 明星話單身全部都尻up 嫁啦

台妹黎講卓文萱真係一流

肥婆多人可憐

好耐冇追台灣野，刮車係邊單？
以前睇娛百已經好憎蝴蝶，覺得佢好假，成撚日扮嗲
之後仲由代班主持變做正式主持，娛百正式沒落

講大話講到咁先黑人憎呀嘛

佢個ex飛左佢
佢走去刮人地架車仲俾cctv影到

流星花園年代真係癲得好緊要

海派應該差十皮

我舊年有一排都勁睇台劇，因為tvb劇實在唔想睇。

我可能不會愛你好正，鍾意咗大仁哥
醉後決定愛上你幾胡鬧，但張孝全
之後睇埋真心請按兩次鈴，呢套好似唔係好出名，何潤東個角色勁霸氣

好似冇人講彭于晏？愛情白皮書，我在墾丁天氣晴都好好睇
睇埋蜂蜜四葉草就收皮，因為劇情實在太胡鬧。

台劇應該算係90後集體回憶

張鈞甯都好正
仔仔好靚仔

+1 覺得舞同佢個眼鏡都正

九年前嘅事 道又道咗歉 你唔受第二回事
男人老狗成日攞出黎系記者面前講
我覺得好撚小家
小鬼講個句壞話係話好多女中意佢都好膚淺因為樣(如果無記錯
唔啱咩 真話唔啱聽
BTW呢個貼系咪已經變左公審羅志祥

好慘 不過抵死

件事係真既
娛百live都有講
但咁多年前既事都拎出黎講
唔講都唔記得自己有睇過個集live
小鬼不嬲都好尊重佢
但佢當人只係佢隻狗咋

離開你 我安靜的抽離

系你老母

去到有我在之後d歌同舞都唔掂
d舞編得好hea
黎黎去去都係個d動作
舞極限個期個粉紅頭核突到爆
之後愛投羅網染金毛同梳上去都係好柒
而家都係要變返12年個頭
仲有佢呢兩三年少返娛百
返親去就提成龍,周星馳,極限挑戰
冇左豬鬼,娛百都冇咁多好笑位了...

1+1

小鬼走左一集都無睇過
佢翻去仲講極限挑戰
狗 唔好比佢再係台灣發展

睇完你地啲留言
發覺自己好撚老
當年追小豬係因為睇左tv三賤客

系你老母啦

當年追哂林依晨所有台劇 依晨演嘅角色好易帶動觀眾情緒
2006年左右嘅台劇應該係最高峰

勁好睇 炎亞綸

細個全家都有睇
暫時記得睇過
王子變青蛙、綠光森林、放羊的星星、微笑pasta、深情密碼、18禁不禁、黑糖瑪奇朵、命中注定我愛你、海派甜心、我可能不會愛你
放羊的星星好好睇

中國人羅志祥而家真係狗也不屌
我好鍾意吳慷仁，又靚仔又識做戲又有性格
除左神級日劇，其實我仲鍾意睇台劇架
十六個夏天，華劇我的寶貝四千金，真愛趁現在，花是愛都有睇，台劇可以睇得唔用腦之餘演員又ok ，屌打TVB

後菜鳥 個人覺得炎亞綸巔峰係愛上兩個我

小鬼一走真係一集都冇再睇過

吳慷仁 上年拎到金鐘影帝都好登佢開心
真係佢做戲真係幾好睇

呢首歌我聽左半年都仲係好寫意
入面既歌詞每一句都好寫緊自己咁

夠愛 知音人
終極三國係最好睇既終極 冇之一

台灣風由聽歌開始
想當年she jay 歌正
之後王子變青蛙晚晚丁
再來黑澀會肉棒堂 一堆膠劇
18禁不禁又係正正子
最後一套台劇就係海派

發現好多女都係因為人地有條周小姐之後開始討厭人
人地拍拖屌女關你撚事咩 唔係以為佢有朝一日會溝你下話
自己一開始就過份ff 然後話人地變

冇追過小豬，
當年撞正屋企裝左有線，
老母成撚日睇娛樂台，
我就陪住佢睇羅密歐

張鈞甯真係好正

毒撚悲歌

空幹王真係好撚假
成撚日都掛住老母係口唇邊

由潮男開始至鐘意佢 睇番樓上啲留言
原來有人同我一樣 都係唔知鐘意佢啲乜
成件事好似比鬼迷咁款
見到人地韓星開始紅
佢就係娛百出口術
話台灣仲有好多藝人值得人注意
12年開始就無再follow佢
但無再追過任何藝人
由不用分那麼細開始 就真係黑9我憎

其實唔係因為轉追其他韓星 而討厭佢囉
而係佢真係已經唔值得人鐘意至離棄佢

以前買落佢啲野 我都唔知可以擺係邊

利申 前豬迷 join過2年SFC （ 張孝全好撚靚仔）

舞極限套舞幾好嘅, 不過個look唔得, 之後愛投羅網無論係首歌、套舞定係佢個look都唔掂

同埋娛百其實自從唔係淨係豬鬼之後已經冇咁好睇, 跟住加埋敖犬同威廉真心麻麻

我個陣就睇棒棒堂

仲有敗犬！

八卦吓呢度有幾多巴打曾經係佢fans?

主要問題唔係佢有女朋友
而係佢人品差心機重又成口大話
明明有食煙但咁多年黎都呃住班fans話冇食
係小號係咁講鹹濕野 咩雞雞也硬硬
間接證實左當年單裸聊係真 枉我仲信佢係無辜係人地屈佢
幫佢護航係咁同人解釋 依家諗番轉頭佢根本就係咁嘅人
仲有明明個小號係真 明明周小姐就係佢女朋友
比人爆左出黎咪似番個男人認左佢囉
點知佢調轉頭屈鳩班fans話個小號係佢地偽造出黎
又鬧佢地食屎又出律師信又盛
由始至終班fans都唔係介意佢有女朋友
而係佢人品真係好有問題 雙面人人前人後兩個樣

有聲 好好聽呢套啲歌都

愛不單行, 生理時鐘, 愛瘋頭, 雨愛, 匿名的好友, 青春鬥, In Your Eyes

呢單我係fans都唔係知

仲記得當年台風興盛時，班中有位韓風先鋒，成日recess係班房播韓仔mv，被人當怪胎同恥笑 結果半年後班台fans變曬泡菜粉 仲癲過果位韓風先鋒

不能握的手 從此匿名的朋友

你沒有遲到 是我遲到了

由潮男開始追追左成6 7年
2014年之前嘅SFC幾乎屆屆都有join
接機送機演唱會簽唱去得就去 一次專輯起碼買幾版幫佢衝銷量
自從比比公單野之後開始醒覺 睇清楚原來佢係一個咁撚假嘅人
依家見到條撚樣一次就屌柒佢一次
放長雙眼睇佢幾時收皮連大陸market都冇埋

以前佢做tv三賤客就有留意
真係睇住佢由廢柴一步一步紅起上嚟
但都愈嚟愈睇清楚個人
好多野都好官腔同假

不過到依家都幾欣賞佢對屋企人幾好
即使可能有部份係假
但係佢唱住力量喊嗰下應該唔假得去邊

可笑嘅係佢依家去到大陸都係做番10幾年前未紅嗰陣做嘅嘢
上綜藝節目扮小丑

羅生門同雨愛呢兩隻碟因為套劇變得好好j
果時專登入落手機聽

嘩 呢個超級後期 但都係正

翻滾吧，蛋炒飯

三國我真係睇到喊
兄弟情

張鈞甯好有氣質

係因為佢之前話佢媽媽唔鐘意啲又食煙又紋身女人
點知佢條女又食煙又紋身 仲要係大陸妹

鬥魚先好睇⋯

咪襯囉兩個一齊瘋狂chur煙紋身

真係好感動，而且佢接好多獨立電影，新戲白蟻做跨性仲全裸打飛機
最欣賞好多台灣演員少少出名都去搵人仔，但佢一心一意貢獻台灣影視業
另一個以前唔鍾意但估唔到咁關心時事既炎亞倫，而家都好欣賞佢，FB 好好睇

諗起不用分得那麼細後有台仔用鎚扑碎D 碟仲放火燒

我都係果期開始鍾意, 不過冇入過SFC

當日最欣賞就係佢嘅堅持, 由小丑做到人氣偶像級天王, 佢每次唱力量都睇到好感動, 不過依家上左位之後已經變質咗好多

其實單嘢咁睇兩邊都好on9, 小豬自己瞞住件事仲鬧翻fans轉頭係on撚9, 但係班fans又係痴線連佢自己private account

于皓、 小燕子、 阿奇、單子😍 片頭片尾曲都好正😍 Lydia, 不公平

唔明點解係用海派甜心做代表
同期/同時段:
下一站，幸福
桃花小妹
海派甜心
同期三套入面個人覺得海派甜心最麻麻， 係都用 下一站幸福 做代表啦

其實我唔太明點解當年佢經理人咁保隻中國豬
你係經理人你會唔會用哂全部家產去保而家個唯唯上位啊？究竟發生咩事？

桃花小妹好似渣過海派甜心喎

Cyndi個套美樂加油鳩得黎又幾好笑

睇cyndi 就最記得微笑pasta🐢🐢

我都鍾意睇美樂加油多d, 鐘意賀軍翔唔鍾意汪大東

呢套正呀, 話時話張棟樑去咗邊?

炎亞倫fb要睇埋comment
佢太激進啦
真心想佢繼續發展 但唔好再得罪人

張棟樑以前一年一劇
雖然啲劇麻麻
但而家歌又無劇又無

當你孤單你會想汽水

唔知有冇內幕
可能真係純粹因為情義而幫佢
隻支那豬執到啦有個咁好嘅經理人

係咪小霜

點解冇乜人講蕭亞軒，當年一出突然想起你，台港一齊爆紅

之後就聽SHE,佢地第一次嚟香港宣傳後有去機場送佢地返去。

再落就FIR+鬥魚

鬥魚2加左姓羅條撚樣之後已經膠化咗

Elva
其實羅同佢個首wow當時黎講幾正

幾年前有套劇 借用一下你的愛
角色 劇情 主題曲 都唔錯
可惜哩套唔算偶像劇無乜人知

d女好正，周曉咸

仲有佢個戴眼鏡肥堂兄？

北極星的眼淚

小霜真心好好

佢堂大佬好似係助理

諗起娛百 大頭

睇哩啲台劇同睇泡菜劇有咩分別

係 當年好迷祥霜cp

以前大頭好正

講台灣風又點可以冇呢個

我難過的是放棄你放棄愛放棄的夢被打碎，忍住悲哀

好過姓周果年多多聲

全盛斯一定係惡作劇之吻 惡魔在第邊果段時期

In your eyes個mv sweet到爆loop左無限次

而家唱k都會點

大頭超正 成日哈佢叫佢出黎
大頭~
記得有一次叫小鬼用大頭成個人跳馬 好型
佢又肯比佢地玩

今日聽翻覺得好正
其實台灣快歌有佢地自己style唔使跟韓國
點解死都要跟

好掛住以前d娛百
我記得youtube有條友專cut每集好笑位出黎
好記得有個hehe成日痴住小鬼，煩到仆街，好撚好笑

agger
3套都好鍾意
仲有轉角遇到愛

大東 唐禹哲

睇返佢fb好似一直留係馬來西亞

好想再聽佢啲歌
以前啲歌全部識唱 而家仲聽緊

我愛了重傷 已不再對愛渴望

有無人有睇mvp情人

我難過的是 放棄你 放棄愛

星光大道都好睇啦
總有d唱歌好少少
同埋d評審真係講到精粹

言承旭 係 就想賴著你 幾靚仔
第一次覺得佢靚仔

唔係因為呢單野唔中意佢嘅表示
一早佢啲歌已經越來越難聽 搵佳仁拍MV仲話唔係抽韓國水
但仲要死撐話唔中意 明明日日講韓國啲舞 喺節目度又跳又唱
外型又越來越核突 粉紅頭 又中年發福
不過肥真係死症 以前瘦個陣好睇好多

兵齊步 好似係
佢好似小鬼同ELVA都中意
又上過大學生了沒 唔知佢而家去左邊
豬都好似有一個 肥佬大腫愛(?)
講到我想搵翻黎睇

終極只睇一班
一家已經覺得唔好睇

大腫愛
我就是火
個集真係勁好笑

邊到有得睇

佢塊面唔知係咪打左野
越黎越膠

完全同意 啲歌又愈黎愈韓，又講乜鳩不要分那麼細
即刻unfollow 佢所有野

一定有
同蝴蝶一齊去打
二人同行一人免費

YouTube

算
我都想要個李大仁

個陣笑死我
躺滿

無追佢d野好耐
咩叫小號

好有畫面呀屌
記得細細過睇臨尾個幾集喊得好犀利
然後又記得個結局係葉天瑜扮失憶

配角藤岡靛 回流日本紅左

由睇住佢紅 到睇住佢沉
除左講抵佢之外都無野好講
亦都見證到佢個格由細到大都無變過
以前四大天王屌走晒啲fans 到而家都一樣屌走晒啲fans
大紅個幾年成日講要對fans 點好點好

微笑pasta 又係好攪笑
烏龜妹
臭何群

微博private account
用黎同女朋友調情同講鹹濕野

桃花小妹妹麻麻
但4個啊哥個名 起承轉合

正

我睇呢套

張孝全真係好型

佢個樣好明顯無咩變

我由戀人未滿mv開始留意佢

反而係好中意Ella

個陣好中意小薰同王子cp

唔係海派甜心都唔識羅志祥楊丞琳
更加唔會聽佢地歌睇佢地劇

老師 神仙 狗

想知中國豬啲野，可以去fb搵反羅志祥粉絲團，入面好多野睇，我岩岩都係睇左先知咩bbox，小號果啲野。不過搵呢啲野出黎果啲人好癲，柯南咁樣

海派甜心劇情麻麻 但丞琳演技carry成套劇

當年鐘意棒棒堂
由瑪奇朵到群俠傳 一屆模棒去到二三屆模棒畢業 最後變左黑棒 摺埋再解散
諗返都心酸 仲係好想六棒重組

有無人識霹靂mit啊 鬼綸配

依家連四棒都散埋

有睇

大頭走咗 祝哥走埋之後啲娛百都唔好睇

當年的台灣風咪姐係依家韓風 吹一排就完...
anyway對上睇個套台劇都係命中注定我愛你... 班台灣藝人過哂大陸搵食 台灣情況同香港有d似

海派甜心未算好後期
不過真係最多人睇既高峰
不過要講最勁都係命中注定我愛你，收視突破天際 勁多人睇
而帶我入坑既係惡吻
之後惡魔在身邊 mvp情人 王子變青蛙
基本上丞琳同依晨做主角既都睇晒
如 我的秘密花園 東方珠麗葉 換換愛 等等
見證住台劇既高峰
除上以上好睇既仲有 放羊的星星 微笑pasta 下一站幸福 鬥魚 敗犬 5566既格鬥天王都幾好
我可能不會愛你後 台劇開始變弱，不過仲有陳庭妮 由王子愛上二公主開始睇佢
佢既真愛找麻煩 同 真愛黑白配我都覺得ok
真愛找麻煩仲有郭雪芙 成70幾集 不過真係幾正
之後剩係睇過就是要你愛上我，不過已經好一般
已經由2008左右開始轉睇韓劇

d歌越嚟越韓就真係唔鐘意
不過不用分那麼細嗰單真心覺得冇乜野

呢句真, 果陣開始冇乜睇

麻辣鮮師先正

08定09年開始既台戲已經好唔掂，以前真係勁好睇！
命中注定我愛你 下一站幸福 醉後決定愛上你 惡作劇之吻 放羊的星星 呢d都會不停重複睇 真係好正

敖犬比小豬教壞

大仁哥

睇到一半好想叫佢兩個唔該快d一齊啦，唔好再出來遺害人間

咪臭係
佢兄弟結婚都唔去
威廉超有義氣
希望佢唔好俾小豬教壞

係囉屌
話晒十幾年老友都唔去婚禮
連andy哥都有去啦

人情都冇俾
王子咪又係北京飛返黎
返大陸拍戲有幾把炮呀

到而家仲係好鍾意聽雨愛
但台劇同韓劇一樣都唔啱我口味

人情都冇比咩
嘩屌 對佢好失望

前排威廉話冇俾呀
人又冇到 小煜冇錢都俾左十萬yen 啦

屌 點解無人咁樣迷戀楊丞琳
起碼佢班fans宜家唔會變心變到好似妳地咁

以前好中意敖緯
係佢地空窗期終於變心

班女係好似係人落降頭咁
到有日終於醒

楊丞琳好似一直比人低估
其實佢唱歌真係唔錯

我都係
棒棒堂同娛百
小鬼冇做就冇睇

第一套睇嘅台劇係薰衣草（應該冇人睇過
終極系列同王子變青蛙都而家仲睇緊
原聲帶都係
海派甜心都係

呢套係我最鐘意既台劇, 超好睇

明明都係靠男女主角打起海派

有無人記得無敵珊寶妹 個陣覺得郭采潔幾可愛

達浪
達浪
達浪達浪達浪達浪達浪～～～～～～～

個時楊丞琳拎影后
小豬係咁酸佢
個時已經好唔鐘意小豬

有！雖然個陣為男主而睇
長頭髮嘅郭采潔世界級
做戲ok唱歌唔得 （聽過live

威廉到而家都係義氣仔女
好似早兩年4月1整蠱計劃
羅志祥講晒粗口+想打kid
係得威廉攬實羅志祥叫佢冷靜
其實佢好好人,不過有時有d無厘頭同亂講野

下一站幸福果陣D同學係咁講新奇士橙

咁就8年了

都唔知敖犬搞乜, 好似唔想理其他3個咁

講開又講
其實羅志祥d歌係唔錯
不過佢d key太高
後期修得好西利
無論快慢歌都係
某d位佢根本無辦法係live唱到

睇佢好錫佢媽同細妹都知性格好

係
冇理過佢地

曾經聽講，4棒當年因為飛起左andy哥，所以出show果時俾fans丟垃圾
跟住威廉就走去企係3棒前面擋住d垃圾

你當藍色生死戀死？

為錢飛起哂佢地三個
心諗 你冇棒棒堂個名你什麼都不是呀
你宜家仲係係街邊跳breaking 咋

佢以前已經係咁
王子俾fans 圍到走唔到
都係佢拉王子走

好似係andy哥飛起威廉同阿緯先
然後敖煜冇跟到andy哥

佢而家係大陸好撚紅咩?
為左錢連兄弟結婚都唔去
佢同阿緯入棒棒堂之前已經識架喇，十幾年兄弟

咪臭係！
我估唔到十幾年兄弟都唔理

乜唔係因為andy哥抽佣抽太多咩?

總之andy哥唔係好人我覺得

講起羅志祥
佢憑咩好耐之前係娛百叫人封歌
叫以後除左係娛百都唔好唱小情歌

阿緯結婚小傑有冇去呀咁?
黑角3帥已經死了

同意 翻睇左4 5次 每一次睇都有唔同領悟

拍戲囉 但已經冇留意佢拍乜
佢以前已經係咁嫁啦
私下加通告費又冇同人講
成班on99 500蚊錄一日
得佢一個500蚊錄一集
唔記得500定1000
總之係人地個個數錄一日五集
佢一集已經係個個數

我都好唔中意張世明
所以當初我好憎jpm
仲要佢搞乜都好快玩完咁

有
5個齊哂差隻狗

邊度可以睇返我可能不會愛你?

係
連張世明都有去

係andy 淨捧王子
但小傑0工作量
佢地4個去嘈
傾唔掂先走 點知小傑又on99咁跟返andy

佢都幾狗下 好冇義氣, 同威廉相反

果陣好鐘意睇快樂星期天

小燕姐 , 佼佼, 阿亮 , 小豬 , 張善為 , S.H.E

當初lollipop 6個我就係唔鐘意王子同小傑，果時拆左做4棒順眼哂
(fans不要屌我 )

四棒個陣我有去event
諗起都青春

電司簡直係癲瘋

威廉就不嬲義氣仔女
雖然蠢蠢地

係
戰利品真係好聽
但去左矮仔間公司出啲歌完全唔知做乜撚野

有無人細細個係睇開"TV三賤客 - TV搜查線"，
於是先開始認識台灣綜藝？

"快！！！快！！！去！！！快！！！"

"哇勢！！！怎麼可能！！！"

"今天委託人要求我們單位，去....."

"大姊頭！！"

見到youtube有
無既話 你再係度留言 我幫你搵

算啦
敖犬已經心不在此
不過多謝佢 小煜先出到solo

小煜同阿緯都有自己舖頭
但威廉冇
都唔知佢份人工夠唔夠用

竟然有人有同感
電司完美k.o 6棒時期

有，記得有一part係捉姦
小豬好似又係紅左之後同黑人反左面

咁我搵搵先，唔該哂

聽講阿緯老婆好有錢
威廉好似連間舖都執埋

佢應該同哂所有人反面

而家有娛百應該ok既

TV三賤客我剩係對捉姦呢 part 有印象，
個時細個睇有線娛樂台最鍾意睇
大個左先知原來全部都係臨記翻拍所謂既真實案件

娛百加拍戲應該夠嘅
佢掂乜蝕乜 唔好再黎啦

蝴蝶都係靠娛百上位

我諗得返partyboyz
仲有佢旗下藝人簡愷樂
同埋小霜
唔知結左婚未

執威好耐啦

我本身中意ella先睇

威廉燈神黎嫁
投資乜衰乜

蝴蝶已經變哂

同人講我睇終極一班比人笑on9

利申終極粉絲 依家出果d雖然唔好睇但都照睇

仲記得個時飛輪海係葵芳搞個握手會
朝早6點起身等咗12個鐘
諗返起好青春好熱血
而家都冇後悔中意過佢地
依然覺得佢地d歌好好聽

個樣就真係變晒
老mk

個時終極三國套戲入面有隻錶做咩通訊器
特登同同學買返黎一齊戴

三十歲先黎扮廿歲
都唔知做乜撚嘢

呢個真

諗起果陣最中意睇惡魔/惡吻
中意賀軍翔 鄭小綜
惡吻勁迷
之後就飛落海
而家都好中意小綜依晨

youtube好似有呀 我2月先再翻睇左

冇睇過薰衣草 但好鐘意聽花香

佢2個到底去左邊

賀軍翔好似好早就唔知去左邊
下一站幸福個時佢已經消失左

搞笑 習慣就好 呢兩首真心唔錯

有冇人入坑終極系列？
一家同三國真係好好睇

利申 中學飛落海係我偶像

其實佢一直都係食老本
不過有d遺憾係佢出出下日本單曲撞正釣魚台事件
識日文真心覺得幾勁
佢d日文歌都幾好聽(雖然聽得出修音修得幾勁 )

Avex同金牌大風果陣d歌都唔錯嘅, 不過佢唱歌好唔穩定就真, 有時上到好高音, 有時就破音

Partyboyz 都散晒啦
衛斯理個啲都係同小鬼玩多
隻豬 結左婚啦，係佢自己唔公開認姐

愛不單行,不具名的悲傷
仲有d唔係主打既慢歌都幾正

有首Magic幾好聽, 同埋Bounce嘅原版比中文版好聽d

自戀, 幾分, 第二順位, 為你寫首歌, 最後的風度呢d有拍MV, 但係冇乜非fans識

我不會唱歌都好正
仲有首防盜鎖 幾冷門但一直都好鍾意

我猜是我的錯 愛怎麼被偷走
那只是個感受 如果離開 是愛你最後的承諾
多年以後 偶而記得那瘋狂不成熟的我
不說穿了 不要結果
又諗番起追佢嗰幾年 曾經真係好鍾意過佢

佢日文專輯同單曲
我覺得首首都好聽
可惜應該冇第二張了

王子變青蛙劇本真係好神
明明一班唔太靚同後生既演員都可以令人咁著迷

而家係youtube聽緊幾分 夜深人靜好多回憶湧上黎

Speshow, 舞所不在, 潮男正傳同羅生門應該係佢最高汁嗰幾隻碟, 無論快慢歌都好正, 獨一無二同有我在都仲唔錯, 之後就已經

佢d專輯其實好行貨
次次都好似執藥咁
快歌3首,慢歌4首,中快板3首
不過有唔少冷門歌其實好好聽

尤其Show On Stage嗰個版本唱比羅媽媽聽係幾感動

其實好多偶像藝人都係咁

不過佢好多時都係d side track正過派台嗰d

之後個d主打快歌唔得
其他其實都唔錯

派台個d要洗腦呀嘛
Only You,愛投羅網...呢兩張專輯有d舞曲仲正

獅子吼嗰隻碟真心唔識欣賞
之後隻真人秀叫好番少少

愛投羅網唔知點解硬係覺得唔掂, Only You我自己好鍾意, 不過最鍾意都係精舞門同一枝獨秀, 其實呢兩首都好洗腦, d frd聽咗一兩次已經記得

紅線 周董作比佢嗰首自我催眠都好聽
依家見到佢變到韓仔咁都好心up
以前行日本風格咪幾型仔 依家

我好撚鐘意跳OnLy You 同愛的主場秀

愛投羅網根本唔好聽,成首就係woo...hoo...woo....hoo...愛投羅網鎖定你
同埋ohX99999
仲有中間個rap
都唔知佢唱乜
本身咬字已經唔清楚,rap埋真係好似念經咁

想學跳佢以前d舞

我老母有次聽到就話首歌好似念經

講下講下又想down返佢以前d歌黎聽

懷念黑角三帥 仲有敖王
而加既敖犬靠兩隻狗谷人氣既

以前Dansoul係會開班教跳佢d舞

佢以前d舞係幾型同幾有自己風格

套劇d人都消失得7788

你講幾時先
我覺得潮男到而家既主打都係跟返當時潮流

個陣好興自貼區搞小圈子
Btw追星界人瑞purplewing收左山未？

精舞門到有我在嗰幾年

有冇人鍾意睇鬥魚

我覺得only u開始已經冇

仲記得佢每次出主打MV都一定比人話抄呢樣抄個樣

自投羅網直頭冇得輸
至從冇追小豬之後就做左周董fans直到依家，都有五六年

係自我催眠 sor太眼訓我去自我催眠下先

我反而係鍾意周董先, 之後先鍾意埋小豬

Same

屌走啦你

有冇人睇終極係睇東城衛 脩

咁周杰倫d歌好聽好多

丞琳BB

以前鍾意蔡依林
佢啲歌依家仲有聽

我係而家先中意蔡依林
佢愈來愈正

係咪因為你真係唔識著衫呀？

細個好鐘意睇台劇又覺得台星啲仔仔好正 個陣會覺得住台灣好鬼幸福好想去住 因為有得好易見到啲台星

冇人講泡沫之夏

一家果陣彈結他型到 去到三國 轉左髮型比人唔同感覺 但彈結他果陣都係咁型

而家仲有正野既
hebe - 小幸運吊打一切

呢個look會紅真係多得盧廣仲

自我催眠

宜家睇返 當年海派甜心個look同髮型都好睇過宜家

終極三國入咗曾沛慈坑
佢同脩
佢首一個人想著一個人

成日下下將d嘢政治化好撚on9

我唔係認同佢呢句說話， 但係因為呢句而突然憎佢真係搵嘢嚟講

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

愛到，越來越愛，最佳聽眾，愛的王道仲聽梗

喬恩

Cctvb個陣嘅攻劇策略

有呀屌你
有2 個場面特別記得
1. 3 兄弟結拜
2. 女主角被人女女女咗

屌走啦你
搵埋藉口合理化條撚屌
講依啲奶支那鞋底知唔知醜呀你地
連台灣人依家都成日笑鳩佢大陸仔呀

有冇人睇過薰衣草

女主角正嘛
利申同你一樣，2008年暑假

佢就真係揾野黎講喇
訪問佢嗰時係佢自己懶醒奶共話自己係中國人
嗰時好似仲要係撞正一啲政治事件(我唔太記得)
咁樣咪爆囉
好心佢奶共佢係中國人係佢事，係唔好拖晒全部人落水話大家都係中國人囉
好撚嘔心

呀醬奶共呀又係政治化呀
一講政治化個個唔使有尊嚴有原則嫁啦
大撚晒既喂

仆街沖
教主

最高係命中啦，惡作劇收皮啦

轉角 終劇

冇咩人講喬恩就真，人地明明破兩次台灣偶劇收視紀錄，而家仲係紀錄保持者

命中上埋華爾街日報

幾好

夏雪同為你存在先最正

記憶是陣陣花香，我們說好誰都不能忘
記得有睇過，但內容真係唔記得啦咁撚多年

小燕子
單子真係好撚型

佢當日講呢句係講在場嗰幾個演員, 頂多咪佢自己奶共認自己係支那人, 撚有拖晒全部人落水咩? 佢自己奶共關我地撚事咩

從來都唔係因為佢奶共而開始由鍾意佢到憎佢, 純粹係佢性格變得乞人憎咗

命中先係台劇最高峰

最慘係好似王菀之嗰d話討厭政治唔發表意見都要俾班on9仔屌

咁奶共咪多人唔鐘意囉
敏感時期都講得出依啲姐係佢自己表左態
點解可以唔鐘意漿奶共但就唔可以唔鐘意佢奶呀？
不過睇你改得依個名都知你係on9

我的傷和眼淚 化為烏有 為你而淚

咪講咗我唔鍾意G.E.M唔撚係因為佢奶共囉

奶共係佢變左既一部份呀明唔撚明呀
仲spin乜鳩
當成個post都有苦主出黎呻話迷過佢on9
難得仲有傻鳩出黎護主

你唔會因為政治取向因素討厭一個人就代表個個人都唔可以？
咁霸道嫁？

最記得以前睇小豬黑人Makiyo
我呀媽成日讚小豬好生鬼
有無人知Makiyo犯眾憎之後係咪完全收左山?

你唔搵政治 但政治係同生活息息相關 佢自己會搵上你
想同政治切割？ 咁咁撚天真啦港豬

我只能夠講呢部分我自己接受到, 反而佢抄人韓國, 上位之後hea, 同鬧fans呢d我覺得接受唔到

我冇話唔比, 我純粹講出嚟話自己覺得呢d人好on9啫

咁點解你唔撚比人因為政治取向所以唔鐘意？
唔撚明喎

學你話齋, 都唔係個個人鍾意係唔係都同政治掛勾

證明你咪垃圾港豬囉傻鳩
交左會費買晒啲週邊未呀

咁所以你係港豬
Lihkg唔岩你 依度主張本土獨立 走啦仆街

我覺得呢d人on9, 唔代表我唔接受有呢d人

龍門不要搬太遠 好難捉摸

啱呀, 呢樣嘢我由以前高登到依家連登都覺得on9

咁你仲上既？ 賤過狗

冇洗過錢入d fans club

你兩個要吵政治取態就出去開個post 傾啦

曾經鍾意過羅志祥嘅人
都已經睇得出佢目光有幾咁遠大、幾咁獨到
仲同講政治野
佢真係識條春

張孝全 男神

當自己人周子瑜比支那狗恰到上心口
面臨比支那狗強逼放棄自己既民族意識既時候
仲可以選擇就範嫌奶埋鞋底
咁都可以話政治化on9
你個人on9至真
比人踩到上頭頂仲鴕鳥咁唔關我事呀 政治我唔理嫁

依度時事台唔撚比講政治？

咪就係你呢d on9乜都拉去政治度

仆街連時事台都唔比講政治
你真係極品

咪撚係時事台講政治

認真
為左搵兩餐，佢要賺大陸錢都唔係問題
但不用分得那麼細果次，係佢自己爭住出聲講先柒
仲要自己係原住民，罪加一等

留意返 個次係周子瑜比支那狗恰個陣黎
依啲敏感時期你自己人唔幫都算啦
仲奶埋鞋底？ 係咪男人黎嫁

邊個拉邊個
係你老相小豬自自己講啲政治野先
人地就住佢句說話講意見都唔撚比

唔係唔比你講
但呢度topic 好明顯唔係一個藝人應否因為其政治取態而被討厭
個個都講緊自己台劇回憶加屌鳩羅志祥
你地又係度嘈又有咩謂
btw, 你要講可以繼續講, 只係我唔會再理你
希望有人繼續同你討論

根本好多台灣人都因為舞王奶共而憎佢
香港人民族意識唔強點會明

Btw 見傾左咁多頁 諗住去後面幾頁睇下講啲乜
點知原來又係嘈緊

咁多套劇 最鍾意明中注定我愛你
海派就當年準備緊會考 但都會休息緊時去睇

可以百屌羅志祥但唔可以屌佢講過既政治野？

makiyo又衰咩

好似衰打人

打的士司機算唔算最新嫁啦？

講起小霜 有冇人記得巴布？
早排睇到有人話巴布病左 小霜又交左隻狗比人唔理
淨係理隻新狗
細個好鐘意巴布 因為覺得佢係聰明狗
希望唔係真 如果唔係好心痛

連facebook page 同埋合作email 都有

49分左右開始，王子變青蛙呢幕幾型

佢以前啲歌好好聽
倒帶 你怎麼連話都說不清楚 假裝 離人節 最終話

我知道你很難過

真定假？我淨係記得以前佢成日影佢同隻狗嘅相擺上網，之後我都有段時間冇睇到佢狗嘅相，唔講我都唔記得巴布

回憶阿

佢唔係成日自稱原住民既話應該少d人屌，可惜睇親佢係娛百都成日自稱

入左好幾年sfc留名
屌你老母收皮啦周揚青
而家睇到佢兩個都反胃

早排先掉左幾箱羅志祥啲垃圾
先發現原來自己中學個陣咁撚有錢

真係好懷念個陣周圍都係台劇話題既時光
不過我而家都冇甩到 仲有不間斷咁煲緊台劇
雖然好膠 但係始終覺得聽住自己識既語言比較有親切感

係男人就唔會成日攞啲陳年舊事
不停loop比記者聽啦
成個怨婦咁

隻有我在預購版大到
勁阻位

睇左咁多年娛百
都係鐘意小鬼多啲

根本啲野自己攞黎衰，之前係fb屌小s，跟住轉頭演唱會就請人做嘉賓。小s問佢fb單野，佢就話個帳號俾人入侵

就係呢單收皮幾年
而家好似出返碟 走晒樣

我唔鐘意佢成日喺娛百話點解金曲獎唔理唱跳歌手, 明明蔡依林都有攞獎, 同埋人哋蔡依林呢幾年做碟真係花心機好多, 最明顯係兩個各自喺金曲獎段表演, Jolin段野我睇完真心覺得好有心機做得好好, 小豬嗰段淨係純粹搬番平時商演嗰套表演上去

人地攞到之後佢都收左皮啦
佢d歌唔係差
但係d編舞普通
近兩三年淨係講排場
搵幾十個dancer上台跳
d舞重新編過仲柒左

呢句真, 你怕觀眾悶重新編過冇問題, 但係唔好編得咁hea, 如果咁樣我寧願佢跳番原版

好似精舞門咁一開頭椅子舞到近年扇子舞同食蕉咁幾有心思
全城熱愛,愛的主場秀個d改編就不了

變左光速屌西 佢個腦係咪裝屎

當年仲係fans已經覺得好撚on9 柒到唔敢睇
前幾年睇得出佢編舞練舞果d都好有心機
之後越黎越紅懶到連舞都唔知有冇練
跳唱一唔夠氣唱唔到上去就嗌尖叫聲

果期係台劇最後巔峰 下一站幸福收視破8 海派甜心收視都破6 而家已經唔太可能發生

仲有本澳漫生活寫真
屌好撚大本

我 是 羅 志 祥

最撚顛峰係差啲破14嘅命中

全盛期

最後一套真係我可能不會愛你啦

海派甜心果陣已經韓到仆街啦

唔係fans, 求detail

屌小s d咩?

我都覺得羅生門係佢既頂峰，
老老柒柒，雖然前面有幾位巴絲都鍾意，
但我覺得 only only u u 真係唔得，
對我黎講，羅生係應該跳力量型舞蹈，
但呢首開始剩係擺 pose 唔係跳舞，
我記得佢係娛百講過自己唔鍾意編既舞係以擺 pose 為主，
但由獨一無二開始自己就行上呢條路，
之後仲要愈行愈歪，好難怪大家脫飯

我覺得金曲獎叫佢上去表現 擺明係玩鳩佢 想佢出醜

詳情去睇睇，成件事我覺得小s好無辜。鬧完人之後又要請人做嘉賓

一萬零一夜係邊隻
呢隻已經係我最後聽佢全隻碟既歌
愛的主場秀真係好型 隻舞
之後 不堪入目
仲有個濕鳩30秒屌西舞 真係好傻的嗎

鞭屍時間

Eq真係好低 下下都要爆seed屌人

真係好慘
不過小s做佢嘉賓都幾大器

獨一無二

真心想知佢自己對依隻舞有乜睇法？同埋「亞洲舞王」依個咁撚柒嘅咸頭邊到嚟

應該係精舞門個時有呢個稱號?
有一排吳建豪都比人封做亞洲舞王
小鬼間唔中就係娛百抽水

果陣時大目好似話過其實一個藝人唔洗將首歌塞到好多舞步, 其實要擺下pose先型, 跟住之後佢就開始hea

其實呢個動作喺本身套舞裡面係幾型, 但係果次特登抽出嚟做30秒真係on9

台灣成日當咗華語樂壇就係亞洲級

真心，台灣野本身係sell得下
你睇羅志祥條傻仔以前身邊啲人
上位既上位
上神枱既上神枱
佢就不如街邊隻狗

睇下佢以前既朋友
蔡依林去MAMA表演
楊丞琳仲係算高人氣
周董就紅到..

佢就扮韓仔奶共
搞到係大陸做小丑

佢都好似去過MAMA
可能佢覺得係亞洲紅唔起就襯仲有人氣就去大陸掛

agger

尖！叫！聲~~~~~~~~~~

獨一無二最後一首勉強好聽嘅
羅生門全隻碟造型編舞各樣
黑色頭望落去後生啲 之後啲頭越來越老土
成日著豹紋衫 又hot pink 媽媽生咩你估

嗰陣孤陋寡聞 覺得佢真勁
亞洲喎 我諗泡菜是但一個練習生都屌打佢
以前練佢啲舞覺得好難 後尾學完泡菜啲舞
再睇翻佢啲舞簡直 無難度

當年仲係低form冇咩錢嫌呢本野貴冇買到 我真係覺得自己當日好撚醒冇買到

其實係有個腦殘fans剪晒呢個動作30秒放左上youtube瘋傳
點知佢又真係做番出黎
所以咪話佢個腦裝屎

自己射

點解憎佢？
講真，未有不用分那麼細之前
都已經搞到成個韓仔咁款
搞到唔想睇唔想理佢
之後聽到同小鬼啲野更加
向周子瑜事件果時既不用分那麼細就憎爆佢
問題係你係原住民，自誇係原住民都衝出黎奶共
成件事噁心到不得了
之後而家咩反串扮女人又做諧星懶搞笑
屌你老味當我冇追星追過佢
講出黎都羞家

邊撚度型，就算做一秒柒到賴屎

惡作劇之吻
花樣
敗犬女王
下一站幸福

小鬼

唔識欣賞

我記得當年好似係有個fans剪晒佢跳呢pt剪成30秒
之後佢就係演唱會做話係驚喜
當時成個微博洗晒版
我都唔係好明好睇咩
不過嗰時我仲係佢護主撚

屌你有聲

自己射 撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻撻

除左舊年無去之外
年年必到嘅表示佢無去過
唔夠班攞亞洲獎
早多幾年啲歌或者得嘅
而家
[size=10]狗也不屌[/size=10]

其實嗰個fans已經夠戇鳩, 無啦啦淨係cut嗰一個動作出嚟 , 小豬自己又真係現場跳d咁既野仲戇鳩

佢仲要好自豪咁係娛百喪講

其實一次過跳哂椅子舞同扇子舞已經可以好正

覺得海派唔好睇......
Btw當年睇不良笑花時已經好留意藤岡靛，
估唔到咁靚仔係台灣都紅唔起，反而返日本爆紅，
唔知台灣人點諗

女主角最後好似死左？

我都有留意藤岡靛
佢係香港都有發展過

不過佢係因為台灣做演員會失去私隱先無繼續發展
日本的確比較適合佢
始終啲狗仔隊無咁過份
而且自己語言比較大發揮

好彩佢無留係香港
會好似河國榮咁不被重視

主任 佢同深田恭子個套好好睇

佢兩個仲好fd

正常人都知咁跳柒到喊，佢個腦真係裝屎

當時睇勞斯萊斯mv已經覺得佢好特別

依家仲諗緊睇唔睇佢個套IQ好

啲劇評麻麻地 雖然我純粹想睇佢

無留意有佢添
本身想睇肥雞 但最唔鐘意睇哩類題材

不得不承認時代真係轉左
唔計大長今個d
韓風真係由08年開始越吹越勁，吹到全世界都係
不過我真係對泡菜國冇咩好感

藤岡錠真係男神級，氣質真係好屈

有冇人記得娛百有集係單飛比較紅，小鐘跳30秒

有 中風咁

因為呢個post
睇返色豬色鬼105分鐘
以前好多都聽唔明
宜家睇笑到gapgap 聲

我睇過 好好笑
諗起天才衝衝衝果個disco disco good good

以前豬鬼真係好好笑

惡作劇之吻 黑x會 飛輪海個期就勁

最鐘意睇佢兩個9up

睇台劇睇到好鐘意隋棠

對而家啲韓劇無好感

第一套韓劇 巴黎戀人 睇左幾次
的確好好睇
之後 新娘18歲 嫂嫂19歲 美妙人生 個期都有追
以前啲演員比較重實力
曾經係 金載沅 李東健 fans

之後韓劇劇情太注重浪漫/搵偶像主演
已經唔想睇 轉左睇台劇
但係台劇風格變左 就無再睇

但哩兩段時期直到而家都鐘意日劇

佢雖然唔可以算得上靚仔
但個重氣質好吸引

不得不講 柴智屏 真係好識發掘新人
可惜有啲唔珍惜仕途
有啲合約問題毀左自己

好開心又有人出台灣post
我都覺電司真心正
形象 舞步 係哈韓既2011都不輸韓國
仲攞左hito
果陣天真以為佢地會繼續個勢

金牌大風

之前新年果排棒棒堂個post係咁講
發現講佢幾衰既時候好似永遠都講唔完咁

講起威廉
琴日新聞見到佢而家係香港幫奇妙電視同鄭融拍劇

以前睇親都笑 日日放學都返去睇pps
好懷念得豬鬼嘅時候 日日9up 得嚟好好笑

18禁不禁幾乎係最好睇之一
係無咩大道理同感動位
但當年初中睇會覺得好好笑同都有共鳴既一套青春劇

歌都好好聽
唔係翼勢力fans但真心覺得佢地有才華
由始至終都紅唔到覺得好可惜

初中個陣睇台劇真係好正！勁中意飛輪海
有無人睇過霹靂MIT？？炎亞綸好型

我諗係因為好多真係嗰個年紀先會有共鳴
好多都係青少年問題
周曉涵依家加埋有啲女人味真係唔錯

小豬依家係台灣紅唔紅？
睇你地講到好似flop 晒咁？

全盛係呢隻嫁啦
催眠show 開始有人識，specshow 開始上位 到羅生門大紅
海派甜心同呢隻碟幫佢吸幾多fans
個陣出套劇後去佢演唱會 聽得出好多人淨係識唱呢隻碟啲歌

所以對當時初中既我黎講就覺得好神
d情節都幾貼近現實生活 上pe堂果d

當時就已經覺得周曉涵好靚
成套最靚係佢
都係度諗點解佢會唔紅
不過近呢兩年佢終於上位
而且其實成套野最鍾意睇佢
蓓蓓同小新條線係最正

台灣演唱會都滯銷，紅條毛

自己造成

抵啦
咁鐘意大陸咪開中國巡迴演唱會囉
不過大陸人好似都唔係好鐘意佢

公關宣傳？

我都有係入面一齊講

佢地個時係有料到star king 揾佢地同sj 鬥
唉

當年sfc最高峰最尾個no去到二千幾三千 到依加千二都唔知有冇

兩個女配都靚過個主角
周曉涵當時已經超靚，其實張家寧我都覺得唔錯，
係估唔到之後美樂加油入面做第三者而有些少名氣
反而小薰同阿本條線我覺得唔太吸引

阿本個角色咪同我地呢啲普通人一樣
但阿本溝到大波妹

記得佢去MAMA係跳籃球火主題曲😂